狗女絕育有咩要留意？

未黎M係咪都可以去做？
係咪有幾類手術方法，好似話有分結紮同子宮摘除？

要留意既點係
你有冇得到隻狗妹妹既同意？你地有冇大家坐低詳細傾下？
有時要學會溝通

Ching 識同狗傾計？

自己絕咗先

最好黎咗m先做
冇結紮
只係得子宮/睪丸摘除

係咪有隻做完唔會黎M?

做咗絕育就唔會黎m嫁喇

我隻狗狗都岩岩黎M
之前仲諗緊點解仲未黎M
之後都會帶佢去絕育